疑多番行錯路 DC9聽港女「導航」發火︰我有分數

疑多番行錯路 的哥聽港女「導航」發火︰我有分數

該網民於周四（9日）在Facebook群組「香港的士違法關注組」發貼指，她一上車已指明路線，惟眼見司機疑因不熟路走錯，她雖再三「人肉導航」，但司機仍行錯路兼發惡罵人。

影片可見，司機怒氣沖沖地質問：「你熟定我熟呀？我有我嘅路線行，我點會唔知邊條路打邊條路」，更怒罵：「唔鍾意就落車！車喺我手上，我鍾意行邊條路嘅，我有分數」。

女乘客聞言氣定神閒地回應：「我只係好禮貌地話畀你聽係可以咁行，我亦都冇鬧你…但你可以話畀我聽嘛…不過唔重要，兩條路都行到啫」。

注意呢個樓主歷史上只轉載新聞，仲要係東方
絕對係記者acc 呃hit rate

懶有禮貌咁，比人兜緊路呃錢呀on9
話即刻落車係咪唔收錢

諗起個女人把閪聲一定好撚柒煩

D港女港媽成日自以為是，有佢講冇人講